屯門鄧肇堅運動場走失鸚鵡

你係走失左
定係搵到

而家點處理？

搵到隻走失左既鸚鵡

This?

我都唔知..

今日係康城見到燈柱有搵鸚鵡poster

唔似

好似唔同色啵

愛情鳥

拎左返屋企未
識唔識養,洗唔洗幫拖

推

而家搵左個養開雀既Fd攞緊個籠過黎

ok啦
請keep住更新

推
快啲搵返主人

pish

250?